【超緊急】發現隱藏正負評漏洞！！！不推文回覆重大漏洞！！！！！！

都話不推文回覆唔撚掂架啦

明明呢個fake news post個個都用不推文

都比佢上到熱門

根本應該不推文replies抵消一個正常replies，令到三毛假膠fake news post上唔到熱門

上次我開post話要顯示正負評username，即刻有幾隻三毛好驚青走出黎反對，話驚比人捉毛

快d顯示正負評Username！！！

屌你老母！！！！隱藏正負評唔掂！！！不推文回覆唔掂！！！！！！！！！

上一個post，即刻有三毛護航

另一個例子，好多人不推文屌緊樓主

都上到熱門

推

同意!

有部分三毛會以要求人有獨立思考做藉口

佢地其實想屈人數推d假膠post上熱門，

無成本又可以玩野！

顯示正負評Username

支持

push

有d三毛驚比人捉毛，反對顯示正負評username

麻煩幫幫手push，唔該曬

正負皮實名制

一定要實名制先可以杜絕三毛

麻煩幫幫手push，唔該曬

pish

麻煩幫幫手推，唔該曬

公開 公平 公正

亦都要公開正負評username，唔好比三毛帶風向

不推文果個唔係唔work
有待連仔改善

乜野意思？

點解好多fake news都上到熱門

電腦版都睇到

自己可以睇到自己

希望可以顯示正負評Username

杜絕以人有獨立思考為藉口反對改善正負評既低級三毛

抵制三毛 人人有責

遲d會記錄返三毛狗既username示眾

係連登仔就一齊幫手推，唔該你

此post應置頂同上熱滿

麻煩一齊推，唔該曬你

乜料啊?!浸大集會無人UP???8月7號777政權大反撲!!

入面回覆無幾多個用不推文回覆 (包括我都唔記得㩒)

真係希望大家多善用不推文回覆嘅功能 㩒多一下就改變到成個連登風氣

Push

現行計算方法，並唔係一個不回覆可以抵消一個回覆？

呢個都係一個問題

好多人無連登acc

麻煩幫幫手一齊push，唔該曬

同意

不推文回覆漏洞同要顯示username有咩關係

應該要求block cdrom正負評比例嗎，或者直接顯示正負皮Username

有。

可能有三毛或者分化撚有組織咁帶風向，屈人數

呢樣嘢好多人屌過唔可行

回post無篩走呢個不推文既因素
建議比連仔

我覺得會員正負評好易比對家分身洗
佢地分身應該過千個
不太建議

可以解釋下嗎？

點分d人係真係咁諗定3毛？你顯示username會唔會更加令人怕埋錯邊俾人起底/老屈？
另一種白色恐怖我唔贊成

應該要一個不推抵消一個推

reddit個downvote系統其實好值得參考

無試過點知唔好，試下有錯再改，唔好固步自封

呢個我認同

如果開放username，邊d係正負評常客好快睇到

譬如一d明顯三毛post，有邊d人正皮就係毛

屌，咪撚帶風向搞分化啦

好似上唔上熱門唔係佢回覆數
係睇有幾多人禁入去睇

所以三毛出post個topic都寫到好撚誇張

分化？有人一顯示username就失業？

有無fact check

如果係真，希望可以改計算方法

可以fact check既應該得連仔

如果我地提出正負評係可能有問題
都係分化的話

咁咩先唔叫分化
預左食負評
求大師指點迷津

捉返上一個post三毛，以下係好快衝出黎反對顯示正負評username既低級三毛

媽的貢丸. 155818，
不作評論 236646，
電動牙膏 51234，
斷腸人在天涯 106663，
冤枉呀包大人 22868

呢幾條三毛會以人有獨立思考做藉口反對進步

我比機會呢班三毛解釋

我肯定連狗講過
搵吓先

分化撚最中意話人分化黎搞分化

幫推

唔該曬

要求移除正負評數多而上熱門依個準則！！

#53 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢點正正反映獨立思考嘅重要性
啲人有帶腦上連登就唔會咁易推到假膠同流料post上熱門

有啲仲吹到話要睇到正負皮數目至識得判斷事情對錯更可笑，呢啲直頭腦都無。

任何反對改良既人都有機會解釋自己觀點

我地唔會亂捉毛

但係如果反對而無解釋既一律都係三毛或分化撚

呢個係上咗熱門啲人先撳不推文回覆

btw想估熱門既門檻係咩, 係咪純計click?

即係點

正確！

如果連登仔真係無獨立思考

咁取消左正負評佢地都唔會突然生返個腦

咁耐都揾返，唔該曬你

上熱門有以下嘅因數:
1. 一定時間內 unique user 觀看次數
2. 一定時間內 unique user 停留時間
3. 發表主題時間
4. 正負評數量

而當中最大比重係 unique user 觀看次數，而正負評係最低比重。系統亦會自動依據分台避免熱門內容種類過於單一。

熱門好多垃圾post

係

漏洞黎

樓上寫左上熱門

樓上寫左上熱門方法

又想令此post 沈

都好
應該幾啲p牌擺哂係最頂
方便過灑

洗評論次數多既人擺頂

但我投完都想即刻睇到正負皮

投左即刻有得睇我都覺得ok
有時又唔會專登1個鐘後翻黎睇個po

屌你老母，個個乜鳩會長媽媽有野講兩個熱門，一張唔可以叫fact check 既圖，好撚燥

最好係改做投完即刻睇到，加顯示username

提防三毛以人有獨立思考為藉口反對改善系統

好多正經post就上唔到熱門

懷疑有三毛有組織計劃咁推垃圾post

應該改做cdrom一個小時後先睇到

會員投完即刻睇到

pushpush!

好耐之前我開過 post 講類似嘅嘢
畀人圍屌到趴咗喺度

個新功能垃圾到出完個功能再睇下d po變到咩野樣就知出事

大批鬥

無追咁多po
佢地有咩原因唔想顯示username?

應該主要係回覆

Pish

完美接合支共乜九實名

上面講左喇

錯誤類比，

我地既實名係顯示username，唔係真名

致連仔, 不如整個"反推"制俾人撳, 或可以set回覆為"反推文"

但三毛都可以大量註冊ac，再洗返自己正皮，甚至洗其他人負皮再屈毛，會唔會P牌唔可以正負皮username好啲？

咁三毛用不推文回覆咁點
照抵消一個正常回覆？

有保留
負評唔一定唔好
我以前幾鐘意睇李斯IQ題(過千負評

呢個都係問題

希望會員可以vote ban三毛acc一段時間

但又會比人話一言堂唔民主

諗住睇下有冇得check 咩人負評, 結果俾錯咗負評

投票顯唔顯示名可以比樓主選擇
否則敏感post可能比狗做野

唔緊要一齊討論下

之後只要一有咩意見不合
留個正負皮都會畀人狙擊
或問長問短之類

非常時期非常做法

之後可以改返

啱啱轉係要D 時間嘅，大家請記得不推文回覆，
同埋唔推文回覆係咪都係計埋入回覆數量跟手入到熱門？
如果係嘅話唔推文回覆到最後都係有推文喎

所以唔係個個like
一定少咗人投票
投錯企錯邊一陣又俾人屈毛

理想：
系統亦會自動依據分台避免熱門內容種類過於單一。

現實：
屌做咩會有 post 阻撚住個熱門影響發佈時事台資訊 跟住亂入 post 洗板屌人（如：達哥 post）

隱藏真係冇用
好多人都分唔到真偽

然後越屌佢就越熱門，死循環

屌 用左不推文都推到上熱門

無錯

提防三毛會以人有獨立思考做藉口，反對改善正負評

[突發]［警處文件］黑警不拘捕元朗白衫人原因流出！

做個小總結：應該大家都同意，時限一小時比cdrom，user投票後即時睇到正負評

係咪顯示正負評Username可以再討論多d

有無人有意見？

都係阻一兩個位啫
唔明做咩反應大到要成個熱門讓畀時事台
明明個個台都有一個屬於自己台嘅熱門分台

係既，我都睇開分台熱門

不過好多時分台熱門都有好多垃圾post阻住

個撚個都喺度留唔好推啊唔好推啊，結果越推越熱門

熱門係多人click入去先會上

#狗上次貼個動物台舊post去站務台老屈都搞到人地上熱門啦

上面已經討論完

上熱門有以下嘅因數:
1. 一定時間內 unique user 觀看次數
2. 一定時間內 unique user 停留時間
3. 發表主題時間
4. 正負評數量

而當中最大比重係 unique user 觀看次數，而正負評係最低比重。系統亦會自動依據分台避免熱門內容種類過於單一。

唔支持 投票不嬲都匿名 咪on9啦

整左都唔會有人睇個人名list

顯示左username你會失業

我記得有喺你嗰個post度留過言
你嗰個post好似係「睇返自己正皮過乜嘢留言」
而唔係「睇到邊個留咗正皮」
同樓主講嘅嘢唔一樣
正常都唔會想人哋睇到自己正負皮咗乜嘢
好似白色恐怖要人歸邊咁

顯示就會見到一堆post排法一樣既正負皮名單

不如整個功能，係可以投票將個po刪除/強制沉底

由以前高登既hkg+嗰陣已經知 熱門係計即時click rate 而唔係推文

可以

但怕被三毛濫用

樓主已經講緊邊個反對公開username正負皮就係三毛啦
未開始搞都已經咁
以後連正負皮都唔撚留

應該大家都同意，時限一小時比cdrom，user投票後即時睇到正負評

對以上結論有無意見？

顯示正負評Username既問題，可以再討論多d

我講左，反對又無比理由先懷疑係三毛

我比機會佢地解釋，唔好曲解我既講法

扺消又唔好～ 咁三毛可以阻止有用既post 推上去

如果有正負皮username 都幾好

係呢個就係三毛佢地（例如著名三毛：冤枉呀包大人）最驚既效果

都係，同埋我地都傾左，reply對熱門影響不大

應該改善熱門計算法

推俾連仔睇

PUSH

但相對我地d有用post都會比三毛搞到上唔到熱門wo
你肯定要抵消?

總有人會感覺
同佢地唔同意見就係3毛/打手

但事實上呢樣係需要進化
只能夠先改變自己諗法
睇下唔同意見果個嘅理據合唔合理
而唔係一開波就屌左人3毛先
不過好似左

雷射革命

支持，仲有要改埋熱門計算方法，改善標題黨問題

唔緊要

我講過，比機會持反對意見既人解釋

但係我提到既三毛全部留一句廢話就潛曬水

我去佢地 post留言叫佢地覆我都無反應

可能佢地知道自己理虧

題文不符ban一日唔比發言

依樣真，個熱門有時睇唔到重要嘢，要去台入面最新度Load

Good

限於時事台會唔會好啲

呢個可以慢慢調教個算法

我地宜家希望改左正負評既漏洞先

幫手推

都可以，或者限制一日內唔可以再開post，但能reply

可能俾d狗分析以後要track住邊d會然

連登越黎越激進

個post竟然有近500正評

正負評係唔係真係反映到民意？

有得揀沉底都好喎

應該要調返轉，推文要襟

推文先襟會好好多

唔滿可駁

你知唔知實名制係邊到黎

限一日太少，3毛太多AC,起碼3日。
整個題文不符檢舉制俾人禁，過一定數目就BAN。

btw,跪求各位幫推，少人覆就放棄

on9？你宜家真名上連登？實名都係username黎咋嘛

乜料啊？實名制？你係大陸嚟㗎？

但係咁會好麻煩

留意到有人講要實名制
咁同大陸有咩分別? 以前上高登就係想隱藏自己身份
連上高登都唔想比人知
唔知點解依家發展到同人講我上連登呀 你無上咩?

on9？你宜家真名上連登？實名都係username黎咋嘛

三毛想斷章取義黎反對改良？？？

show個username喎 你FB都有啦

突然發現真係有人帶風向

一連三個reply斷章取義反對正負評顯示username

咁做野唔得架，炒魷魚

推上熱門應該唔係不推文回覆問題，而係正負皮推咗上去

因為大家見到五毛post就負皮咗，又唔知原本可能已經好多人負皮咗，就唔覺意推咗上去，反而更多人見到

會唔會有得揀正負皮得嚟可以揀唔推post，同埋投完票可唔可以show 返個票出嚟，同埋睇得到自己啲comment 啲票(唔知而家係可唔可以投自己票，冇試過)，還掂自己投自己又冇乜意義

咁啲三毛就會喪開新 post，個個習慣唔撳就唔推文，就會俾新 post 洗版

講清楚啲啦
SHOW USERNAME同實名兩件事嚟
唔好意思我專捉三毛

唔知佢地係真蠢定係三毛狗可以觀察下

不推文應該唔計熱門
起底會show 埋user 正負皮淨值好似reddit 咁都幾好

追post啦on9

yes，但可能演變成有人刷積分

好似又係，負皮推咗出嚟

整個大力推文回覆

我理解，不推文只係唔會更新對話嘅"最後回覆時間"，但如果你不推文，但你後面有一個人推文，成篇文就會喺佢回覆嘅一刻推返上頂

咩效果

由開始都係講 Show username 只不過用咗大陸嘅 terms 就咁大反應

咪撚係，佢自己講嘢同政府講嘢一樣咁含糊，仲以為佢係大陸嚟

係

所以希望不推文抵消推文

咁樣就算有人reply你既reply都推唔到上熱門

好似都會多5毛襟推 點搞好啊！唔通連登要變成fb？

收皮啦支那三毛狗露曬底啦

兜唔返架喇，一連三個reply帶風向，你唔好同我講係巧合

煩都煩死啦

癡線笑死我

因為個terms係中國講先 我估好多人都覺得係想搞呢種
一開始講又講唔清楚 淨係留低幾隻字話實名制
唔係個個咁得閒追完post先回你

咪屈我好喎

補充返 如果跟facebook嗰種我唔反對
即係可以睇返正負評係咩user
但你話"實名制" 不了

樓主開post果陣已經有講喎，定係你冇睇

實名制唔係我講先！我都係quote人地！

一句講曬，一連三個reply帶風向，都係觀察下你係真蠢定係.......

連登唔係淨係得時事台
係唔係唔記得咗連登其實唔係政治forum
你要嘅應該係睇到user回咩post

借位

［連登民調］成日講同溫層陷阱，有無方法可以mon住民意？

唔好呀 我之前負評咗個fd唔想佢知

我開post已經有講

今次死啦，有人要被炒魷魚

一係由實施開始計既post先睇到username囉

其實都係嘅，咁可能講「實名制」始終比人感覺唔好

實名制係show你個真名
Show username就係你用戶個名

講完啦

實名制唔係我講，我係quote人地

大家提防有三毛做緊野

未必個個好似你咁諗
尤其宜家開acc咁易
一係杜絕P牌開新post
一係凡P牌#1post自動system ban上熱門＋P牌回覆強制不推文回覆＋P牌有效持續2年

無錯上面有人特登用實名制呢個字眼，可能為左方便三毛帶風向，大家可以觀察下佢係咪三毛

用英文講好撚多

都岩，p牌時間一定要延長

好提議

咁其實係你都認同成蟲果句: 支那人是要管的

之前有個post已經講咗 係唔知連仔點搞姐 同埋唔好再屈我三毛
難聽過粗口

咁又過火咗喎好似，不如限制一日推文次數？

一路用開英文
有一隻疑似三毛用左實名制呢個字眼

可能為左方便有人帶風向反對改良

p牌開post次數一日一次

笑咗

補充一句：睇到實名制已經好反感，樓主確定捉香港人定大劣人？

岩啊

顯示到username就係要管d支那三毛

不過唔係管普通user

點知你同最先提起實名制條友係咩關係

最先講實名制既又唔係我

做咩反應咁大？捉到痛腳？

睇我之前個post 呢啲功能未必咁快做到就要靠自己
發現可疑account 即追蹤 特別係p牌

提防三毛無所不用其極去反對改良正負評

大家要觀察佢地啊

咁下次唔好用依個terms啦，比人個感覺又唔係好聽

引起誤會都盡量避免

p牌直接限一日post一次，reply 限1分鐘一次

即刻可以解決帶風向問題

而且多左人中fake news!!!!!!!!

又唔係我提起，我只係quote

肯定有三毛做緊野，方便隊友提反對意見帶風向

係吖，宜家個系統只會令更多人中fake news

reply個時間好似有啲短

一個杯麵，三分鐘會唔會好啲

建議真係show username ，keep返喺時事台
唔係個個like，所以盡量唔影響其他台運作
咁得唔得？

大量P牌咪就係要製造個民意假象/帶風向上熱門
廢咗呢個武功, 而知名五毛又俾連登仔blick曬咪可以大大減少fake news考古風向post囉
除非佢真係咁有心由今日開始潛伏2年或者佢有時光機喇

我懷疑有三毛帶風向，比我地捉到痛腳

無錯，一定要限制p牌仔出post 1日1次

同意，應該局部試行

啱啊，時事台講正經嘢先用得著show username

水軍一人一reply都煩
強制P牌2年＋無得推post喇

支持，懷疑有起碼2千個3毛acc帶風向
睇啲超明顯假新聞post都有幾千個正評幾知，
然後有啲真心膠跟風

我都覺p牌一日出一次post

屌啲p牌成日開同一個話題po

忍撚咗好耐

太極端可能引起p牌仔不滿導致分化，p牌仔都有非三毛

一定要延長p牌時間先

第二要先一日一post

我都覺p牌要限1日出1次po

btw上次咪有巴打些呀條片showD支那五毛點運作 成副墻都係電話

唔係嗰個 post
同埋你誤解咗我意思
我好似係話純粹想自己睇返自己正負皮咗咩 post
而唔係要人哋睇到我正負皮咗咩 post

姐係想強化「賣飛佛」功能咁解

非常時期無辦法喇
有心唔怕遲

支持！！！正負皮要顯示名

宜家建議總結：

cdrom一小時後顯示正負評

user投票後即時顯示正負評，可睇到username

只在時事台試用，無追溯期

有無人有意見？

強烈要求連仔關注P牌三毛問題

限制P牌開post次數，回覆限制等

令討論貼文更集中之餘，更可避免假消息 氾濫

係呀
我咪理解到囉
我記得你嗰個post係話自己睇自己嘅正負皮(唔記得係畀post定留言啦)
不過嗰時畀人誤解咗係公開正負皮紀錄
然後畀人插到反皮呀嘛

樓主而家講緊嘅係公開畀全世界睇你正負皮咗邊個post、留言
咁你同樓主咪唔一樣囉
我邊度理解錯咗你呀？

前幾晚先恐怖 一入夜啲熱門post好撚癲

公開都唔係可以好似起底咁search
只係post內睇到果個post既正負評

加多個，顯示正負皮果陣可以search username

開正負評名必須！！
而且頭1小時隱藏正負評數依個功能真係超易令人中fake news!!!
之前知道係伏都可以盡快負評等隊友知，
但如果有[突發]或[緊急]要點救人!!?

又或者係P牌回覆果陣會show埋自己正皮定負皮

其實我上面所指嘅「好耐之前開過嘅 post」係講呢個

我想知邊個成日負皮我啲comment

顯示正負評acc name好有用
咁下次再有假新聞post上熱門，每次都可以lock down大量三毛acc

無錯

但係有一小部分三毛會以人有獨立思考為藉口反對

大家提防以下三毛：

媽的貢丸. 155818

不作評論 236646

電動牙膏 51234

斷腸人在天涯 106663

冤枉呀包大人 22868

我地比唔比機會呢班三毛解釋好？？？

無錯

不如直情限制p牌唔比正負評

姐係要靠正負評至判斷到件事嘅對錯
個腦退化到咁真係慘

應該關閉1小時內隱藏正負評功能

原來係呢個
我記得好似見到之後
忍唔住㩒咗負皮

咁又唔得，學完車揸住P牌都有得揸車

更何況我哋要提早捉鬼

你要考慮埋，有班人唔會禁入去睇留言架嘛

同意，應該改為投票後即刻顯示

識分既人梗係無問題!!
但當場面混亂，尤其邊區有人比人打，有催淚彈，要救人個陣好易自亂陣腳，尤其有d無FC好假或無辦法影得設相post就係現場比人圍個d。。。

咁都岩

首先要限制p出post次數一日一次reply 隔五分鐘一次

正確，有時即時正負評好有用

同埋如果佢哋唔係時事台開po帶風向

轉咗係咩感情台啊吹水台度開膠po

引到一班人去注意呢類po分散咗大家嘅注意力又係攞嚟搞，我覺得限制開po果度好似不限於時事台好啲

連仔不如考慮下超過特定數字嘅人正皮嘅post可以置頂一段時間

咁就可以令有用嘅資訊keep住流通，提醒大家

支持成立獨立負評會員會

所以我覺得可以分為：「限於時事台」同「不限於時事台」咁諗

點睇

又係喎！好似點搞都死咁

可以先喺cc台試一星期後再擴展到其他台

[正視聽] 乜你地真係覺得今日記者會，真係警察輸左咩？唔好咁天真啦。

呢啲提住大家要有危機感嘅post真係好有用

連登雖然係一個好有用嘅平台比大家商量策略，但同時都變成大家嘅comfort zone，令大家無乜危機感，所以建議例如過咗6000正評嘅post可以置頂一至兩日咁

咁樣又驚變左都刷正皮

即係如果正皮就會置頂，咁仲邊有人腐皮

大家一起刷正皮得啦

其實係人地留言到留言幫出文都得，唔一定自己開十幾個po都係同一樣嘢。

如果真係好文好圖，唔會托手踭，係啲p牌一日係咁出爛文，大部份人先要禁p牌咁多姐

有無人可以做下大台，以呢個post為基準向連仔提建議呀？

同意

延長p牌時間

限制p牌出文

正負評隱藏改做投票後立即顯示

show 正負評 user

仲有無？？？

假新聞一睇就知，都唔明點解仲有人信

因為好多人無腦

又捉到一隻

我都唔支持show正負皮username
不過可以睇埋其他人意見
多人支持我就冇所謂
不推文漏洞就真係要搞搞

屌，突破盲腸
但6000人刷同一個post⋯⋯
應該個post都有啲價值呱

但我覺得樓主你講得無錯

不推文漏洞仲未有共識

三毛唔會正皮我地啲post
就等如我地都會負皮佢地

唔係咩？

一係就，限制每人每日可以比到既正負評上限

好複雜

呢個唔得
但我想問你話刷正皮係咩意思？

如果正皮過一定數字可以置頂又無限制咁刷正皮，大家係唔係都比左正皮先，你會見到一堆過6000既post置頂

到時會變正皮大戰，其他reply都會變左，請大家去xxx post留個正皮唔該

衰過高登 sms 黃金時代

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
完全上唔到推唔到

宜家d人正皮可能會留力，因為正皮無太大誘因

如果正皮可以上熱門，d人就會瘋狂正皮

應該唔得，都一樣被五毛狂正皮咪死

佢哋開p牌好似當食生菜咁

如果咁多假帳狂正皮五毛開嘅文

連登一樣多fake news

其實我見啲好informative 嘅post正皮真係6000幾以上
同埋皮都係只可以正一或者負一姐

如果有5000個正皮 當一人有兩個ac
都真係有2500人正皮喎

兒登你估真係浪得虛名，宜家大部分人都係以前2kf既level咋識上街遊行唔代表會突然生返個腦，唔好期望太高

唔想講太多驚分化

咁應該要由註冊制度入手

有咩高見？

講真 暫停登記又行唔通
咁如果上面我講個正皮置頂加限制P牌正評數目有無計？

之前已經有人講過 今次更新幫唔到連登解決時下問題
無人理咋嘛 連登就係咁, 講事實無人理, 講啲連登仔啱聽既就幾千正評

未計啲死蠢 p牌都係其次

係大陸唔洗翻牆上到連登!

咁就大獲

蠢⋯⋯

真係無得搞喎

以前高登仔就算黃金時代都唔會咁活躍於正負皮身上
主要都係透過互相討論交流去了解同判斷件事

我就係希望連登可以做到咁
唔好太依靠正負皮
搞到大家幾有心機討論都好似比唔上嗰幾千正負皮咁
好多 post 嘅正負評分同實際留言係完全相反
而好多人都只識睇評分跟風正負皮

高登無reply既正負皮嘛，d人咪無咁容易帶風向

宜家d人上連登一半時間都係mon住個正負評制

承上，正負評個最大問題係，令到會員以為參與討論容易左，d人係咁留個正負評就當自己有出力，實情只係跟風，一d幫助都無

呢個深層次問題先要解決

將正負評分組，一組P牌，一組非P牌得唔得呢？

推
光復香港

推呀 評得唔怕比人知!